懲黑警！放義士！撤修例！

懲黑警！放義士！撤修例！
呢3樣野都好重要，有好多義士之後仲會比人追究上庭比入告暴動罪，
大家唔好忘記佢地呀，佢地每一位都係為香港付出既英雄!
希望聽日可以有人幫被人拉左既義士出聲

推